發現外國人最想睇到嘅文宣，其實係片

小弟喺外國讀緊書，今日有幸喺讀緊嘅學校做到嘉賓講師，俾我同外國人宣傳而家香港做緊乜，以下純粹只係我自己睇到嘅嘢而作出嘅意見。
因為時間有限，所以我淨係專注屌狗，圖文加埋播片，講啲狗平時點打同點謀殺示威者。
個活動完咗之後，有好幾個人埋嚟同我講啲片好震撼，佢哋係未睇過呢啲嘢。當我喺臺上播白衫，太子嗰啲片，佢地係呆哂，因為平時佢地根本唔知邊度有得睇。
眼見好多香港嘅朋友或者黃fb專頁都會係咁分享英文文宣同畫哂圖咁，其實外國人睇完可以有咩反應？可能有幾個睇完啲文同圖會真係記住嘅，但其實好多人只係覺得 “嘩係真係幾衰喎個政府” 而根本印唔到件事喺心入面。
有幾多個真係俾時間睇哂啲長文？我認同有啲人畫畫真係好叻，我由心低裏佩服佢哋。但喺做文宣嘅人唔太夠嘅時候，不如分享多啲片俾人睇啦！
外國報紙，各種媒體嘅報道，點都會令佢哋對光復香港有少少概念，有啲人想知道更多嘅，可以買報紙，上網睇新聞，但好多新聞報導嘅片都剪到好短，睇到嘅嘢唔算多。
如果我哋分享多啲狗片，外國人唔洗用腦咀嚼咁多字，唔洗費神睇長文，唔洗諗啲術語究竟點解。
外國有外國嘅新聞，我哋要諗點樣喺度攝到位俾更多嘅人知道更多呢啲嘢。播片係最簡單直接嘅方法，俾著係你想睇加泰或者智利嘅示威，時間有限嘅情況下，梗係睇片啦。

128 維園見

Push

港大有exchange student 拍咗條片«Interia-慣性»，片入面諷刺港豬。同埋佢自已寫咗一個關於反送中嘅網站。唔知有冇用

Pish

推

push

有心既睇完圖都自己搵片睇啦，就咁打幾個關鍵字都打把片

而家係要繼續喚醒外國人，而唔係旨意嗰少部分有心人為我哋做到啲咩，仲係有人對呢單嘢一知半解，因為係外國新聞，人哋唔主動搵但我哋可以分享更多嘢令佢願意停低花時間睇，吸收多啲。

自推一下